一人一句77行出嚟嘅原因

我係香港人 我愛香港🇭🇰

合法表達自己意見

釋放義士，還我公義

諗唔到原因唔出

香港係我屋企